個個都話入中大工程，唔通個個都入中大工程咩

一年一度info day又到啦
F6同學們16分中大工程係你地嘅最佳選擇
又有MAE又有SEEM
工程出嚟個個做ibank
仲唔快啲入嚟

入嚟選就啱啦
未來FAANG有望

女仔讀工程好吃香
之前識個女仔fd有份功課要起間屋
然後佢向曬佢身邊所有男性engine朋友求助
最後交功課嗰陣佢交咗成個town出嚟

父權社會萬歲

真呀
女同學記住揀中大工程
有男同學幫你做功課
唔驚入唔到CS啦

PAC轉過嚟啦

臭閪

你唔洗執我都可以接受你

CS有得學多啲野, AI只係拆出嚟整靚個收分